有冇諗過達哥開台唔講64 係因為唔想理鄰國事

真係走得太前 真兄弟就會明白
罷工又第一個罷 到而家都未復工 為香港付出太多了

達狗已經冇人理講佢做咩？

【零容忍度既政權】打擊各大港臺KOL, 就係爲咗滅聲！

想理性討論

我想知喎屌你老母

理性討論都揾d岩咀型topics架，大哥 。。。

你想知咪想知囉，屌咩野？
定系你想屌達哥？

樓主今日好活躍 好感動 有你支持達哥

真兄弟會明白達哥

全香港都冇達哥既真兄弟 所以冇人明白佢

真兄弟要佢父母 努力做人

連登反而好多人唔敢提港獨 達哥真係好勇敢😍

大家5會左佢

阿迖想食兩家茶禮就過主啦

成日屌人唔罷工 達哥罷工又唔撐

佢鄰國係香港wor

達哥係真香港人 推左唔少鄰國job了

有無諗過而家大家都唔講迖係因為想俾佢賺人仔，神獸靜靜雞幫迖上位做大灣區kol

bam人留言係免於64死難者家屬受二次傷害

on9 ban左我幾千秒

達哥希望大家和和氣氣 唔想個chatroom亂

喂達狗我屌你老母啊

達哥都係想開開心心同大家打機，點解要拉埋政治野

拉

乜你老母係達哥咩